有冇人都好憎自己啲情緒

成日唔知自己想點，尤其好攰好大壓力就覺得做人真係好辛苦點解要出世啲負面情緒自己都handle唔到
其實識到另一半之後已經改善咗，自己開始識得搵方法放鬆/轉移注意力，但都依然好唔理智，乜嘢都感受行先好渴望情緒上得到安慰，搞到另一半都有壓力
有冇過來人知道點樣可以改善到

夜晚係咁
早d瞓
瞓醒起身就唔會咁諗

日頭都係咁

都係，有時會突然好正常，都會突然sad

匿埋自己算

有咩壓力？

我好好彩另一半明白我

最近做咩都冇心機
咩都唔想做
行屍走肉咁
有冇人可以拯救下我

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

同路人

you are not alone

有情緒先係正常人
你或者需要信仰
有唔開心其實可以祈禱
釋出咗出嚟
人就唔會諗咁多嘢

有時覺得自己精神分裂咁

上一秒喊到死 下一秒唔知自己喊乜

有時搭搭下車都會喊

到臨界點既時候做下運動放鬆一下 抖抖啦
個大腦都清醒好多

唉...

一J解千愁

Exact7ly 成個人攰到仆街 瞓又瞓唔好

我都係沖涼喊好似變咗習慣咁

依賴下朋友
佢哋會係你最好傾訴對象

生活實在有太多嘅壓力同苦澀
不過有時負面情緒又唔洗自己handle嘅
有啲咩不如拎出黎傾下啦
如果需要安慰或者想有人聽自己呻嘅話
歡迎搵我傾下

真係呀，一時抑鬱到想死，又可以突然覺得都唔係好差姐

加油呀

有呻下，但有時直頭攰到呻都唔想呻

所以好多時都唔敢同另一半講 唔想比壓力佢

我明呀！但又唔想好似有嘢收埋唔同佢講咁

係囉 但慢慢累積又好似就快爆 唔知想點

真係要靠自己消化好想個人唔好咁負呀唉

我都會收收埋埋
但係講完會舒服好多
我脾氣都唔好但係會諗方法改善
參加下活動囉
唔好成日摺埋自己對人對自己都冇好處

分擔煩惱

我有另一半都唔敢依靠佢
好怕佢知我係咁嘅人會對我好撚失望
覺得我好煩好噁心

更多係怕我依賴咗佢 到時分手會好辛苦
逼住咩事都靠自己算

不過通常過一排就會冇事 唔知你哋係咪都係咁

但係驚講得太多同成日講 佢會好厭

唔好摺埋自己好重要，但人真係有惰性
我成日同自己講你已經叻咗好多架啦

我都幫你唔到

但條界線到底喺邊

勁
我成日都自卑

我都唔知
A0毒撚9up

我都好驚啲負面嘢會慢慢消磨佢嘅愛同耐性某程度都係因為唔想搞到分手，所以的起心肝一定要努力改善呢樣嘢，唔想令我愛嘅人辛苦

我都係，依家天氣都仲咁熱，個人更加唔想郁
落陣街個身就又臭又攰，好想快d到冬天

係架 所以又諗算數唔呻啦成日叫春好煩咁

就係好自卑，更加要同自己咁講，唔係就好似深淵咁一路loop出唔返嚟

係
所以唔開心都唔會講
啲private用啲放負嘅帳號都唔會比另一半follow

連胃口都冇乜成日唔想食嘢

頹頹頹

我最後都係會忍唔住同佢講，好想求安慰

認同